有冇絲打同我一樣，鍾意係床上面俾男人控制一切？

近排我搵番ex扑野，佢係一個要係床上控制一切嘅男人

例如有一次佢要求我除晒衫自慰俾佢睇，我覺得好羞恥所以唔肯，跟住佢好大力打左我兩巴（係嘴邊有血絲嗰種） 再用命令嘅語氣迫我自慰。雖然我喺佢面前表現到好唔開心，但其實內心好享受。

另一次，佢喺未沖涼嘅情況下要我幫佢含撚，我唔願意 然後佢罰我跪喺地下兩個鐘，中途佢強行擘大我個口，再放條撚入嚟，最後口爆埋。
當然，都係同上一次一樣，同樣喺佢面前扮唔開心，但其實內心好享受

以上就係我呢排同ex扑野時其中兩次最深刻嘅經歷 因為我鐘意喺床上俾男人控制，而佢正正係呢種人（亦係同我現任男友嘅最大分別） 所以我相信未來都會繼續搵佢爆房

如果其他絲打都有呢種僻好嘅話，歡迎一齊討論下 留低tg

互射咗幾多次

含臭鳩

GAY

你估下有冇人信你係絲？

可唔可以講多d

男人強勢係好既
但前提要有愛

btw 有仔仲出去偷食
公廁

睇一睇樓主開d post, 再望下段文既內容

屌你老味gay 撚到出汁

睇到打到你有血絲個到笑撚左

我係男S但覺得樓主條仔咁樣好過份

gay

如果係真絲都算，一諗起你係巴就想嘔

肥仔基,出POST個時射左幾多次